# Certamen_3_TEL-335

Completado todo menos la busqueda y la carga de imagenes

En cuanto a la busqueda intente usar un endpoint dinamico dentro de un mismo componente "Producto".

En caso de error "list.map is not a function" recargar la pagina

Para iniciar entrer a la carpeta c3tel335, luego:

sudo npm install
npm start